**Планировщик загрузок расписанияs**

В репозитории два самостоятельных сервиса, работают параллельно с основными сервисами Chereda. Построены на асинхронных корутинах (asyncio), данные обрабатывает при помощи pandas.DataFrame. Загружает данные из МИС по расписанию, кроме того возможно управление через запросы по TCP/IP, либо используя специальный клиент
Исполняемые файлы scheduler.py - актуализатор расписания для "Череды", timetable_online.py - обновление "в реальном времени" расписания для сервиса "Мониторинг расписания онлайн", построенного на основе сервиса "Череды"
*Для запуска использовать Python3.6 или старше*

---

## Планировщик задач 

Запускается как python scheduler.py

## обновление расписания для МР

Запускается как python timetable_online.py

---

## Клиент для управления 

Запускается как python manager.py <command> 
Где <command>:

- --send, -s отправка сообщения загрузчику, возможные варианты:
- - stop - остановка загрузчика
- - log - вывести лог (в данный момент не работает)
- - qms - провести загрузку расписания для всех учреждений, работающих с МИС qMS
- - hospital - провести загрузку расписания для всех учреждений, работающих с МИС Hospital (пока не работает)
- --lines, -l
- --detail, -d

